[
 {
  "asistencias": "254", 
  "citaciones": "269", 
  "faltas_con_aviso": "14", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "7", 
  "no_citado_por_licencia": "41", 
  "nombre": "Abdala, Pablo"
 }, 
 {
  "asistencias": "108", 
  "citaciones": "109", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Abt, Andr\u00e9s"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Acordagoit\u00eda, Osvaldo"
 }, 
 {
  "asistencias": "76", 
  "citaciones": "85", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Acosta, Auro"
 }, 
 {
  "asistencias": "174", 
  "citaciones": "199", 
  "faltas_con_aviso": "23", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "5", 
  "no_citado_por_licencia": "113", 
  "nombre": "Alonso, Ver\u00f3nica"
 }, 
 {
  "asistencias": "130", 
  "citaciones": "134", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Alpuy, Nelson"
 }, 
 {
  "asistencias": "28", 
  "citaciones": "28", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Alvarez, Alda Grisel"
 }, 
 {
  "asistencias": "10", 
  "citaciones": "19", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "6", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Alvarez, Julio"
 }, 
 {
  "asistencias": "11", 
  "citaciones": "12", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Alvarez L\u00f3pez, Pablo"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Alvez, Myrian"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Alzugaray, Elda"
 }, 
 {
  "asistencias": "230", 
  "citaciones": "266", 
  "faltas_con_aviso": "34", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "51", 
  "nombre": "Amado, Fernando"
 }, 
 {
  "asistencias": "246", 
  "citaciones": "275", 
  "faltas_con_aviso": "28", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "42", 
  "nombre": "Amarilla, Gerardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "12", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "11", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Amaro Machado, Ruben Jos\u00e9"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Amoza, Margarita"
 }, 
 {
  "asistencias": "292", 
  "citaciones": "316", 
  "faltas_con_aviso": "22", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "1", 
  "nombre": "Amy, Jos\u00e9 A."
 }, 
 {
  "asistencias": "21", 
  "citaciones": "25", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Andrade, Oscar"
 }, 
 {
  "asistencias": "37", 
  "citaciones": "38", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Aquino, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "18", 
  "citaciones": "30", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "9", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ara\u00fajo, Roberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Arezo Nande, Enrique"
 }, 
 {
  "asistencias": "116", 
  "citaciones": "117", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Aristimu\u00f1o, Sa\u00fal"
 }, 
 {
  "asistencias": "190", 
  "citaciones": "216", 
  "faltas_con_aviso": "23", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "82", 
  "nombre": "Arocena Argul, Jos\u00e9 Andr\u00e9s"
 }, 
 {
  "asistencias": "268", 
  "citaciones": "274", 
  "faltas_con_aviso": "6", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "43", 
  "nombre": "Arregui, Roque"
 }, 
 {
  "asistencias": "284", 
  "citaciones": "292", 
  "faltas_con_aviso": "7", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "25", 
  "nombre": "Asti, Alfredo"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "6", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Atilio, Antonio"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Austt Pedr\u00f3n, Jos\u00e9"
 }, 
 {
  "asistencias": "7", 
  "citaciones": "10", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "14", 
  "nombre": "Ayala, Patricia"
 }, 
 {
  "asistencias": "18", 
  "citaciones": "18", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Baccino, Laura"
 }, 
 {
  "asistencias": "96", 
  "citaciones": "99", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "1", 
  "nombre": "Balmelli Camoirano, Julio Lino"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bandera, Mario"
 }, 
 {
  "asistencias": "260", 
  "citaciones": "269", 
  "faltas_con_aviso": "7", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "48", 
  "nombre": "Bango, Julio"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bares, Mart\u00edn"
 }, 
 {
  "asistencias": "6", 
  "citaciones": "6", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Barrios Bove, Javier"
 }, 
 {
  "asistencias": "266", 
  "citaciones": "280", 
  "faltas_con_aviso": "8", 
  "faltas_sin_aviso": "6", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "10", 
  "no_citado_por_licencia": "27", 
  "nombre": "Battistoni, Julio"
 }, 
 {
  "asistencias": "205", 
  "citaciones": "219", 
  "faltas_con_aviso": "12", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "5", 
  "no_citado_por_licencia": "55", 
  "nombre": "Bayardi, Jos\u00e9"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bentancor, Jes\u00fas"
 }, 
 {
  "asistencias": "25", 
  "citaciones": "31", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bentancor, Juan Jos\u00e9"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "20", 
  "nombre": "Bentos, Bertil"
 }, 
 {
  "asistencias": "289", 
  "citaciones": "298", 
  "faltas_con_aviso": "7", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "19", 
  "nombre": "Bernini, Gustavo"
 }, 
 {
  "asistencias": "280", 
  "citaciones": "298", 
  "faltas_con_aviso": "15", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "19", 
  "nombre": "Berois Quinteros, Ricardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Besozzi, Florencia"
 }, 
 {
  "asistencias": "245", 
  "citaciones": "270", 
  "faltas_con_aviso": "22", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "47", 
  "nombre": "Bianchi, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bianchi, Eleonora"
 }, 
 {
  "asistencias": "222", 
  "citaciones": "249", 
  "faltas_con_aviso": "25", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "44", 
  "nombre": "Bistolfi, Marcelo"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bocchiardo, Domingo"
 }, 
 {
  "asistencias": "53", 
  "citaciones": "57", 
  "faltas_con_aviso": "4", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bonilla, Hern\u00e1n Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bonilla, Homero"
 }, 
 {
  "asistencias": "17", 
  "citaciones": "17", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Borja, Stella"
 }, 
 {
  "asistencias": "223", 
  "citaciones": "243", 
  "faltas_con_aviso": "17", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "74", 
  "nombre": "Borsari Brenna, Gustavo"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "10", 
  "nombre": "Botana, Sergio"
 }, 
 {
  "asistencias": "66", 
  "citaciones": "67", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bottino, Cecilia"
 }, 
 {
  "asistencias": "132", 
  "citaciones": "137", 
  "faltas_con_aviso": "4", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bousses, Heber"
 }, 
 {
  "asistencias": "75", 
  "citaciones": "83", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "6", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Bradford, Samuel"
 }, 
 {
  "asistencias": "114", 
  "citaciones": "116", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Caballero, Irene"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Caballero Pacheco, Roberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Cabrera, Nelson"
 }, 
 {
  "asistencias": "26", 
  "citaciones": "27", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Cabrera de Ab\u00e1solo, Solana"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Cabrera Leal, Mar\u00eda del Carmen"
 }, 
 {
  "asistencias": "228", 
  "citaciones": "250", 
  "faltas_con_aviso": "19", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "67", 
  "nombre": "C\u00e1ceres, Graciela"
 }, 
 {
  "asistencias": "50", 
  "citaciones": "50", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Caffera, Jorge"
 }, 
 {
  "asistencias": "172", 
  "citaciones": "184", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "22", 
  "nombre": "Caggiani, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "18", 
  "citaciones": "18", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Campanella, Walter Hugo"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Campbell, Perla"
 }, 
 {
  "asistencias": "248", 
  "citaciones": "258", 
  "faltas_con_aviso": "8", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "59", 
  "nombre": "Cantero Piali, Fitzgerald"
 }, 
 {
  "asistencias": "212", 
  "citaciones": "239", 
  "faltas_con_aviso": "26", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "78", 
  "nombre": "Caram, Rodolfo"
 }, 
 {
  "asistencias": "188", 
  "citaciones": "200", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "117", 
  "nombre": "Carballo Da Costa, Felipe"
 }, 
 {
  "asistencias": "223", 
  "citaciones": "234", 
  "faltas_con_aviso": "10", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "34", 
  "no_citado_por_licencia": "49", 
  "nombre": "Cardoso, Germ\u00e1n"
 }, 
 {
  "asistencias": "204", 
  "citaciones": "239", 
  "faltas_con_aviso": "35", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "12", 
  "no_citado_por_licencia": "66", 
  "nombre": "Cardoso, Jos\u00e9 Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Cardozo, Jorge"
 }, 
 {
  "asistencias": "12", 
  "citaciones": "12", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Carrasco, Am\u00e9rico"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Carreras, Floro"
 }, 
 {
  "asistencias": "245", 
  "citaciones": "267", 
  "faltas_con_aviso": "20", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "50", 
  "nombre": "Casas, Alberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "41", 
  "citaciones": "43", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Casas, Dardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "18", 
  "citaciones": "19", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Castillo, Gonzalo"
 }, 
 {
  "asistencias": "56", 
  "citaciones": "57", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Centuri\u00f3n, Pablo"
 }, 
 {
  "asistencias": "283", 
  "citaciones": "295", 
  "faltas_con_aviso": "10", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "22", 
  "nombre": "Cers\u00f3simo, Gustavo"
 }, 
 {
  "asistencias": "251", 
  "citaciones": "281", 
  "faltas_con_aviso": "28", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "36", 
  "nombre": "Chiesa Bruno, Antonio"
 }, 
 {
  "asistencias": "70", 
  "citaciones": "74", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Coedo, Evaristo"
 }, 
 {
  "asistencias": "78", 
  "citaciones": "78", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Coiti\u00f1o, Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Conde, Roberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Corbo, Federico"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "12", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "12", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Coronel, Gustavo"
 }, 
 {
  "asistencias": "26", 
  "citaciones": "27", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Corradi, Jos\u00e9"
 }, 
 {
  "asistencias": "22", 
  "citaciones": "35", 
  "faltas_con_aviso": "6", 
  "faltas_sin_aviso": "7", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Correa, Marco"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Cortes, Pablo"
 }, 
 {
  "asistencias": "72", 
  "citaciones": "75", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Corujo, Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Covian Tejera, Eugenio"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Crosa, Fernando"
 }, 
 {
  "asistencias": "40", 
  "citaciones": "42", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Cuadrado, Beatriz"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "6", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Curbelo, Juan"
 }, 
 {
  "asistencias": "82", 
  "citaciones": "85", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Da Roza, Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "16", 
  "citaciones": "20", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Da Silva, Sebasti\u00e1n"
 }, 
 {
  "asistencias": "245", 
  "citaciones": "258", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "49", 
  "nombre": "D\u00e1vila, Hugo"
 }, 
 {
  "asistencias": "223", 
  "citaciones": "245", 
  "faltas_con_aviso": "12", 
  "faltas_sin_aviso": "10", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "72", 
  "nombre": "De Le\u00f3n, Walter"
 }, 
 {
  "asistencias": "73", 
  "citaciones": "76", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "de Souza, Belmonte"
 }, 
 {
  "asistencias": "91", 
  "citaciones": "91", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "20", 
  "nombre": "de Toro, Gonzalo"
 }, 
 {
  "asistencias": "213", 
  "citaciones": "240", 
  "faltas_con_aviso": "23", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "76", 
  "nombre": "Delgado, Alvaro"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Demarco, Mariella"
 }, 
 {
  "asistencias": "25", 
  "citaciones": "68", 
  "faltas_con_aviso": "13", 
  "faltas_sin_aviso": "30", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "D\u00edaz, Marcelo"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "D\u00edaz, Pablo"
 }, 
 {
  "asistencias": "42", 
  "citaciones": "45", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "D\u00edaz Ang\u00fcilla, Pablo"
 }, 
 {
  "asistencias": "87", 
  "citaciones": "95", 
  "faltas_con_aviso": "6", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Dini, Dante"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Diz, Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Dom\u00ednguez, Roberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Duarte, Abel"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Duche, Gabriel"
 }, 
 {
  "asistencias": "16", 
  "citaciones": "25", 
  "faltas_con_aviso": "8", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Eguiluz, Cecilia"
 }, 
 {
  "asistencias": "63", 
  "citaciones": "68", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Elgue, Mart\u00edn"
 }, 
 {
  "asistencias": "13", 
  "citaciones": "14", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "2", 
  "no_citado_por_licencia": "8", 
  "nombre": "Enciso Christiansen, Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Escudero, Susana"
 }, 
 {
  "asistencias": "239", 
  "citaciones": "268", 
  "faltas_con_aviso": "25", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "49", 
  "nombre": "Espinosa, Gustavo A."
 }, 
 {
  "asistencias": "242", 
  "citaciones": "252", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "53", 
  "nombre": "Facello, Guillermo"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Fajardo, Carlos Felipe"
 }, 
 {
  "asistencias": "13", 
  "citaciones": "15", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ferber, Conrado"
 }, 
 {
  "asistencias": "152", 
  "citaciones": "162", 
  "faltas_con_aviso": "4", 
  "faltas_sin_aviso": "6", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Fern\u00e1ndez, Alvaro"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Fern\u00e1ndez, Gustavo"
 }, 
 {
  "asistencias": "138", 
  "citaciones": "151", 
  "faltas_con_aviso": "10", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "61", 
  "nombre": "Fern\u00e1ndez, Julio C\u00e9sar"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Fern\u00e1ndez, Marcelo"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Fern\u00e1ndez, Mart\u00edn"
 }, 
 {
  "asistencias": "30", 
  "citaciones": "31", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Fern\u00e1ndez, Mart\u00edn"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Fern\u00e1ndez Sarutte, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ferrari, Aldo"
 }, 
 {
  "asistencias": "36", 
  "citaciones": "38", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ferreira, Ang\u00e9lica"
 }, 
 {
  "asistencias": "39", 
  "citaciones": "39", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ferreira, Zulimar"
 }, 
 {
  "asistencias": "93", 
  "citaciones": "96", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ferrero, Juan Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "15", 
  "citaciones": "15", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Fiordelmondo Dos Santos, Julio"
 }, 
 {
  "asistencias": "13", 
  "citaciones": "14", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Forn\u00e9, Ra\u00fal"
 }, 
 {
  "asistencias": "108", 
  "citaciones": "108", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "5", 
  "nombre": "Frachia, Roberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Fuentes, Sonia"
 }, 
 {
  "asistencias": "14", 
  "citaciones": "16", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Gallicchio Queirolo, Antonio"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Gambardella Cordones, Elena"
 }, 
 {
  "asistencias": "150", 
  "citaciones": "174", 
  "faltas_con_aviso": "18", 
  "faltas_sin_aviso": "6", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "51", 
  "no_citado_por_licencia": "70", 
  "nombre": "Gamou, Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "177", 
  "citaciones": "196", 
  "faltas_con_aviso": "18", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "33", 
  "no_citado_por_licencia": "88", 
  "nombre": "Gandini, Jorge"
 }, 
 {
  "asistencias": "265", 
  "citaciones": "272", 
  "faltas_con_aviso": "7", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "6", 
  "no_citado_por_licencia": "39", 
  "nombre": "Garc\u00eda, Javier"
 }, 
 {
  "asistencias": "233", 
  "citaciones": "255", 
  "faltas_con_aviso": "22", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "43", 
  "nombre": "Garc\u00eda, Mario"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Garc\u00eda, Richard"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Garc\u00eda Massaro, Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "219", 
  "citaciones": "238", 
  "faltas_con_aviso": "16", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "79", 
  "nombre": "Garino Gruss, Juan Manuel"
 }, 
 {
  "asistencias": "13", 
  "citaciones": "13", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Gianolli, Gabriel"
 }, 
 {
  "asistencias": "10", 
  "citaciones": "10", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Gim\u00e9nez, Ram\u00f3n Nicomedes"
 }, 
 {
  "asistencias": "213", 
  "citaciones": "261", 
  "faltas_con_aviso": "41", 
  "faltas_sin_aviso": "7", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "56", 
  "nombre": "Gloodtdofsky, An\u00edbal"
 }, 
 {
  "asistencias": "16", 
  "citaciones": "18", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Go\u00f1i Reyes, Rodrigo"
 }, 
 {
  "asistencias": "176", 
  "citaciones": "212", 
  "faltas_con_aviso": "34", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "105", 
  "nombre": "Go\u00f1i Romero, Rodrigo"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Gonz\u00e1lez, Cristina"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Gonz\u00e1lez, Mar\u00eda del Luj\u00e1n"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Gonz\u00e1lez L\u00f3pez, Walter"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Gonz\u00e1lez R\u00edos, Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "32", 
  "citaciones": "35", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Gonz\u00e1lez Rodr\u00edguez, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "28", 
  "citaciones": "29", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Griego, Norma"
 }, 
 {
  "asistencias": "21", 
  "citaciones": "22", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Grille, Leandro"
 }, 
 {
  "asistencias": "310", 
  "citaciones": "317", 
  "faltas_con_aviso": "6", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Groba Arriondo, Oscar"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Gronrroz, Juan"
 }, 
 {
  "asistencias": "21", 
  "citaciones": "23", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Guadalupe Brenna, Diego"
 }, 
 {
  "asistencias": "73", 
  "citaciones": "73", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Guarinoni, Mauricio"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Guastavino, Sergio"
 }, 
 {
  "asistencias": "44", 
  "citaciones": "46", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Guekdjian, Jorge"
 }, 
 {
  "asistencias": "16", 
  "citaciones": "17", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Guerrero, Mario"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Guerrini, Aldo"
 }, 
 {
  "asistencias": "30", 
  "citaciones": "30", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Guerrini Riestra, Aldo Ulises"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Guigou, Alberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "48", 
  "citaciones": "48", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Hern\u00e1ndez, Elsa"
 }, 
 {
  "asistencias": "65", 
  "citaciones": "66", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Hornes, Juan Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "254", 
  "citaciones": "270", 
  "faltas_con_aviso": "11", 
  "faltas_sin_aviso": "5", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "47", 
  "nombre": "Ibarra, Doreen Javier"
 }, 
 {
  "asistencias": "14", 
  "citaciones": "16", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Isabella, Fernando"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Isi Quepfert, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Islas, Lara"
 }, 
 {
  "asistencias": "235", 
  "citaciones": "260", 
  "faltas_con_aviso": "23", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "9", 
  "no_citado_por_licencia": "48", 
  "nombre": "Iturralde Vi\u00f1as, Pablo"
 }, 
 {
  "asistencias": "195", 
  "citaciones": "227", 
  "faltas_con_aviso": "24", 
  "faltas_sin_aviso": "8", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "78", 
  "nombre": "Lacalle Pou, Luis Alberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Lafluf, Ra\u00fal"
 }, 
 {
  "asistencias": "20", 
  "citaciones": "20", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Lapasta, Germ\u00e1n"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Larra\u00f1aga, Aurel"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Lascano, Walter"
 }, 
 {
  "asistencias": "248", 
  "citaciones": "256", 
  "faltas_con_aviso": "7", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "61", 
  "nombre": "Laurnaga, Mar\u00eda Elena"
 }, 
 {
  "asistencias": "8", 
  "citaciones": "13", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "5", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Laventure, Mart\u00edn"
 }, 
 {
  "asistencias": "36", 
  "citaciones": "36", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Lazo, Sandra"
 }, 
 {
  "asistencias": "15", 
  "citaciones": "17", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Lema, Mart\u00edn"
 }, 
 {
  "asistencias": "65", 
  "citaciones": "67", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Leret\u00e9 Salcedo, Orlando Dar\u00edo"
 }, 
 {
  "asistencias": "50", 
  "citaciones": "51", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Lima, Ana"
 }, 
 {
  "asistencias": "254", 
  "citaciones": "266", 
  "faltas_con_aviso": "10", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "51", 
  "nombre": "Lima, Andr\u00e9s"
 }, 
 {
  "asistencias": "17", 
  "citaciones": "18", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "L\u00f3pez M\u00e9ndez, Arturo"
 }, 
 {
  "asistencias": "118", 
  "citaciones": "131", 
  "faltas_con_aviso": "10", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "L\u00f3pez Villalba, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "L\u00f3pez Villalba, Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Maciel, Noel"
 }, 
 {
  "asistencias": "16", 
  "citaciones": "16", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Magallanes, Gustavo"
 }, 
 {
  "asistencias": "12", 
  "citaciones": "12", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "55", 
  "nombre": "Magurno Souto, Oscar"
 }, 
 {
  "asistencias": "195", 
  "citaciones": "209", 
  "faltas_con_aviso": "10", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "108", 
  "nombre": "Mah\u00eda, Jos\u00e9 Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "213", 
  "citaciones": "224", 
  "faltas_con_aviso": "10", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "93", 
  "nombre": "Mallo, Alma"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "22", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "22", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Mallorca, Javier"
 }, 
 {
  "asistencias": "198", 
  "citaciones": "232", 
  "faltas_con_aviso": "31", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "85", 
  "nombre": "Ma\u00f1ana, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Marione, Fabricio"
 }, 
 {
  "asistencias": "9", 
  "citaciones": "11", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Marizcurrena, Marta"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Marquez, Eduardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "74", 
  "citaciones": "78", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "M\u00e1rquez, Eduardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Martelletti, Eduardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "25", 
  "citaciones": "26", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Mart\u00ednez, Jodami"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Mart\u00ednez, Rodolfo"
 }, 
 {
  "asistencias": "249", 
  "citaciones": "257", 
  "faltas_con_aviso": "7", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "39", 
  "no_citado_por_licencia": "21", 
  "nombre": "Mart\u00ednez Huelmo, Rub\u00e9n"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Mart\u00ednez Mart\u00ednez, Lourdes Dionne"
 }, 
 {
  "asistencias": "292", 
  "citaciones": "313", 
  "faltas_con_aviso": "18", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "4", 
  "nombre": "Matiauda, Graciela"
 }, 
 {
  "asistencias": "38", 
  "citaciones": "38", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Maute Saravia, Marcelo"
 }, 
 {
  "asistencias": "141", 
  "citaciones": "146", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "4", 
  "nombre": "Mazzoni, Pablo"
 }, 
 {
  "asistencias": "220", 
  "citaciones": "231", 
  "faltas_con_aviso": "6", 
  "faltas_sin_aviso": "5", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "86", 
  "nombre": "Michelini, Felipe"
 }, 
 {
  "asistencias": "34", 
  "citaciones": "37", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "1", 
  "nombre": "Mier, Sergio"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Migues, Aramis"
 }, 
 {
  "asistencias": "33", 
  "citaciones": "33", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Mill\u00e1n Garc\u00eda, Carmen"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Minarrieta, Alfredo"
 }, 
 {
  "asistencias": "68", 
  "citaciones": "73", 
  "faltas_con_aviso": "4", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "24", 
  "nombre": "Minetti, Orqu\u00eddea"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Miranda, Roberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "185", 
  "citaciones": "205", 
  "faltas_con_aviso": "19", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "5", 
  "no_citado_por_licencia": "107", 
  "nombre": "Montaner, Martha"
 }, 
 {
  "asistencias": "56", 
  "citaciones": "57", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Montiel, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "29", 
  "citaciones": "30", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Moreira, Mar\u00eda Elo\u00edsa"
 }, 
 {
  "asistencias": "44", 
  "citaciones": "44", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Morelli, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "9", 
  "citaciones": "9", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Morosini, Dogomar"
 }, 
 {
  "asistencias": "270", 
  "citaciones": "288", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "9", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "29", 
  "nombre": "Mujica, Gonzalo"
 }, 
 {
  "asistencias": "13", 
  "citaciones": "14", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Musetti, Julio"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Muslera, Oscar"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Muttoni, Ricardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "223", 
  "citaciones": "239", 
  "faltas_con_aviso": "15", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "78", 
  "nombre": "Niffouri Blanco, Am\u00edn"
 }, 
 {
  "asistencias": "8", 
  "citaciones": "9", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Nopisch, Fernando"
 }, 
 {
  "asistencias": "216", 
  "citaciones": "240", 
  "faltas_con_aviso": "24", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "77", 
  "nombre": "Novales, Gonzalo"
 }, 
 {
  "asistencias": "65", 
  "citaciones": "67", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "N\u00fa\u00f1ez, Jos\u00e9 Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "104", 
  "citaciones": "107", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "N\u00fa\u00f1ez, Nicol\u00e1s"
 }, 
 {
  "asistencias": "39", 
  "citaciones": "48", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "6", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "N\u00fa\u00f1ez, Ruben N."
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ocampo Lima, Andrea Karina"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ojeda, Milo"
 }, 
 {
  "asistencias": "46", 
  "citaciones": "47", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ojeda D\u00edaz, Milo"
 }, 
 {
  "asistencias": "27", 
  "citaciones": "30", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Olivar M\u00e9ndez, Julio"
 }, 
 {
  "asistencias": "303", 
  "citaciones": "312", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Olivera, Ra\u00fal"
 }, 
 {
  "asistencias": "92", 
  "citaciones": "96", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Olmos, Oscar"
 }, 
 {
  "asistencias": "103", 
  "citaciones": "106", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ontaneda, Lourdes"
 }, 
 {
  "asistencias": "223", 
  "citaciones": "231", 
  "faltas_con_aviso": "6", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "86", 
  "nombre": "Orrico, Jorge"
 }, 
 {
  "asistencias": "22", 
  "citaciones": "24", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ortega, Ruperto"
 }, 
 {
  "asistencias": "109", 
  "citaciones": "110", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ortiz, Nicol\u00e1s"
 }, 
 {
  "asistencias": "10", 
  "citaciones": "12", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "12", 
  "nombre": "Osorio, Marne"
 }, 
 {
  "asistencias": "40", 
  "citaciones": "41", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Osta, Gustavo"
 }, 
 {
  "asistencias": "9", 
  "citaciones": "11", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ostria, Jos\u00e9 Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "211", 
  "citaciones": "248", 
  "faltas_con_aviso": "33", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "60", 
  "nombre": "Otegui Griego, Miguel"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Pacheco, Mary"
 }, 
 {
  "asistencias": "83", 
  "citaciones": "94", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "6", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Panizza, C\u00e9sar Edgar"
 }, 
 {
  "asistencias": "261", 
  "citaciones": "273", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "44", 
  "nombre": "Pardi\u00f1as, Yeru"
 }, 
 {
  "asistencias": "235", 
  "citaciones": "251", 
  "faltas_con_aviso": "13", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "66", 
  "nombre": "Passada, Ivonne"
 }, 
 {
  "asistencias": "272", 
  "citaciones": "285", 
  "faltas_con_aviso": "11", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "32", 
  "nombre": "Payss\u00e9, Daniela"
 }, 
 {
  "asistencias": "199", 
  "citaciones": "224", 
  "faltas_con_aviso": "12", 
  "faltas_sin_aviso": "13", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "93", 
  "nombre": "Pedreira, Guzm\u00e1n"
 }, 
 {
  "asistencias": "171", 
  "citaciones": "191", 
  "faltas_con_aviso": "20", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "32", 
  "no_citado_por_licencia": "94", 
  "nombre": "Pe\u00f1a Fern\u00e1ndez, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "13", 
  "citaciones": "18", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "6", 
  "nombre": "Pe\u00f1a Hern\u00e1ndez, Adriana"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Peralta, M\u00f3nica"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Perdomo Barreto, Milton Henry"
 }, 
 {
  "asistencias": "121", 
  "citaciones": "185", 
  "faltas_con_aviso": "60", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "132", 
  "nombre": "Perdomo Gamarra, Alberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "129", 
  "citaciones": "138", 
  "faltas_con_aviso": "7", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "13", 
  "nombre": "Pereira, Nicol\u00e1s"
 }, 
 {
  "asistencias": "56", 
  "citaciones": "60", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Pereira de Onoratto, Mar\u00eda del Carmen"
 }, 
 {
  "asistencias": "231", 
  "citaciones": "244", 
  "faltas_con_aviso": "11", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "31", 
  "no_citado_por_licencia": "42", 
  "nombre": "Pereyra, An\u00edbal"
 }, 
 {
  "asistencias": "7", 
  "citaciones": "7", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Pereyra, Grisel"
 }, 
 {
  "asistencias": "258", 
  "citaciones": "276", 
  "faltas_con_aviso": "14", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "41", 
  "nombre": "Pereyra, Susana"
 }, 
 {
  "asistencias": "173", 
  "citaciones": "177", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "44", 
  "nombre": "P\u00e9rez, Esteban"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "7", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "P\u00e9rez, Laura"
 }, 
 {
  "asistencias": "205", 
  "citaciones": "215", 
  "faltas_con_aviso": "7", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "102", 
  "nombre": "P\u00e9rez Brito, Dar\u00edo"
 }, 
 {
  "asistencias": "25", 
  "citaciones": "28", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "P\u00e9rez Cortelezzi, Nelson Eduardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "30", 
  "citaciones": "31", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "P\u00e9rez Garc\u00eda, Antonio"
 }, 
 {
  "asistencias": "195", 
  "citaciones": "209", 
  "faltas_con_aviso": "11", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "106", 
  "nombre": "P\u00e9rez Gonz\u00e1lez, Pablo"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "P\u00e9rez Machado, Marcos"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "P\u00e9rez Silva, Mario Omar"
 }, 
 {
  "asistencias": "262", 
  "citaciones": "272", 
  "faltas_con_aviso": "6", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "45", 
  "nombre": "Perrach\u00f3n, Mario"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Perrone Cabrera, Alvaro"
 }, 
 {
  "asistencias": "19", 
  "citaciones": "20", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Pi\u00f1eiro, Delfino"
 }, 
 {
  "asistencias": "161", 
  "citaciones": "187", 
  "faltas_con_aviso": "23", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "41", 
  "no_citado_por_licencia": "89", 
  "nombre": "Pi\u00f1eyr\u00faa Olmos, Ana L\u00eda"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "1", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Pintado, Enrique"
 }, 
 {
  "asistencias": "180", 
  "citaciones": "234", 
  "faltas_con_aviso": "52", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "8", 
  "no_citado_por_licencia": "75", 
  "nombre": "Planch\u00f3n, Ricardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "30", 
  "citaciones": "31", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Porrini, Alicia"
 }, 
 {
  "asistencias": "286", 
  "citaciones": "292", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "25", 
  "nombre": "Posada, Iv\u00e1n"
 }, 
 {
  "asistencias": "241", 
  "citaciones": "249", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "68", 
  "nombre": "Pozzi, Jorge"
 }, 
 {
  "asistencias": "43", 
  "citaciones": "45", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Prieto, Enrique"
 }, 
 {
  "asistencias": "230", 
  "citaciones": "236", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "81", 
  "nombre": "Puig, Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "31", 
  "citaciones": "32", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Pumar, Ver\u00f3nica"
 }, 
 {
  "asistencias": "18", 
  "citaciones": "19", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Quintana, Rosa"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Quintans, Alvaro"
 }, 
 {
  "asistencias": "281", 
  "citaciones": "293", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "24", 
  "nombre": "Rad\u00edo, Daniel"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ramos, Roque"
 }, 
 {
  "asistencias": "50", 
  "citaciones": "53", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ramos Esp\u00edndola, Roque Fabi\u00e1n"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Renom, Edgard"
 }, 
 {
  "asistencias": "7", 
  "citaciones": "7", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Repetto, Alejandro"
 }, 
 {
  "asistencias": "24", 
  "citaciones": "24", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ricagni, Federico"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Rocha, Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Rodr\u00edguez, Alarico"
 }, 
 {
  "asistencias": "254", 
  "citaciones": "274", 
  "faltas_con_aviso": "14", 
  "faltas_sin_aviso": "6", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "43", 
  "nombre": "Rodr\u00edguez, Edgardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "37", 
  "citaciones": "53", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "7", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Rodr\u00edguez, Jorge"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "1", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Rodr\u00edguez, Nora"
 }, 
 {
  "asistencias": "105", 
  "citaciones": "113", 
  "faltas_con_aviso": "6", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "19", 
  "nombre": "Rodr\u00edguez Galvez, Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "6", 
  "citaciones": "6", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Rodr\u00edguez Labruna, Jorge"
 }, 
 {
  "asistencias": "151", 
  "citaciones": "171", 
  "faltas_con_aviso": "18", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "146", 
  "nombre": "Rodr\u00edguez Servetto, Nelson"
 }, 
 {
  "asistencias": "235", 
  "citaciones": "248", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "69", 
  "nombre": "Rombys, Gustavo"
 }, 
 {
  "asistencias": "7", 
  "citaciones": "7", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Rondeau, An\u00edbal"
 }, 
 {
  "asistencias": "1", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Rosadilla, Luis"
 }, 
 {
  "asistencias": "28", 
  "citaciones": "47", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "10", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Rost\u00e1n, Edgardo"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Rubino, Valeria"
 }, 
 {
  "asistencias": "211", 
  "citaciones": "224", 
  "faltas_con_aviso": "10", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "93", 
  "nombre": "Sabini, Sebasti\u00e1n"
 }, 
 {
  "asistencias": "235", 
  "citaciones": "260", 
  "faltas_con_aviso": "17", 
  "faltas_sin_aviso": "8", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "54", 
  "nombre": "S\u00e1nchez, Alejandro"
 }, 
 {
  "asistencias": "36", 
  "citaciones": "38", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "S\u00e1nchez, Francisco"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "10", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "14", 
  "nombre": "S\u00e1nchez Cal, Dardo Angel"
 }, 
 {
  "asistencias": "225", 
  "citaciones": "257", 
  "faltas_con_aviso": "30", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "48", 
  "nombre": "Sander, Richard"
 }, 
 {
  "asistencias": "15", 
  "citaciones": "17", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Sanguinetti, Francisco"
 }, 
 {
  "asistencias": "248", 
  "citaciones": "261", 
  "faltas_con_aviso": "11", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "55", 
  "nombre": "Sanseverino, Berta"
 }, 
 {
  "asistencias": "42", 
  "citaciones": "45", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Santalla, Mercedes"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Santana, Gabriel"
 }, 
 {
  "asistencias": "19", 
  "citaciones": "22", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Sarasola, Alba"
 }, 
 {
  "asistencias": "206", 
  "citaciones": "233", 
  "faltas_con_aviso": "26", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "69", 
  "nombre": "Saravia, Pedro"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Sarazola, Marcos"
 }, 
 {
  "asistencias": "22", 
  "citaciones": "23", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Sauval, Philippe"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Scavarelli, Alberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "41", 
  "citaciones": "42", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Schusman Kraft, Jorge"
 }, 
 {
  "asistencias": "194", 
  "citaciones": "209", 
  "faltas_con_aviso": "11", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "108", 
  "nombre": "Semproni, V\u00edctor"
 }, 
 {
  "asistencias": "29", 
  "citaciones": "30", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Sena, Estacio"
 }, 
 {
  "asistencias": "9", 
  "citaciones": "10", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Senci\u00f3n Corbo, Enrique Hugo"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Silva, Adri\u00e1n"
 }, 
 {
  "asistencias": "89", 
  "citaciones": "94", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Silva, Olga"
 }, 
 {
  "asistencias": "149", 
  "citaciones": "153", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "14", 
  "nombre": "Silva, Rubenson"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "6", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "5", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Silveira, Silvia Elena"
 }, 
 {
  "asistencias": "242", 
  "citaciones": "276", 
  "faltas_con_aviso": "32", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "31", 
  "nombre": "Silvera Ara\u00fajo, Mario"
 }, 
 {
  "asistencias": "34", 
  "citaciones": "35", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Sosa, Robert"
 }, 
 {
  "asistencias": "21", 
  "citaciones": "22", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Souto Toscani, Walter Ulises"
 }, 
 {
  "asistencias": "149", 
  "citaciones": "158", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "3", 
  "no_citado_por_licencia": "97", 
  "nombre": "Souza, Juan C."
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Taddeo, Jos\u00e9"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "1", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Tajam, H\u00e9ctor"
 }, 
 {
  "asistencias": "272", 
  "citaciones": "281", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "4", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "36", 
  "nombre": "Tierno, Mart\u00edn"
 }, 
 {
  "asistencias": "241", 
  "citaciones": "253", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "27", 
  "nombre": "Toledo Ant\u00fanez, Hermes"
 }, 
 {
  "asistencias": "4", 
  "citaciones": "4", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Torres Dos Santos, Alicia Stella"
 }, 
 {
  "asistencias": "188", 
  "citaciones": "208", 
  "faltas_con_aviso": "17", 
  "faltas_sin_aviso": "3", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "107", 
  "nombre": "Tourn\u00e9, Daisy"
 }, 
 {
  "asistencias": "231", 
  "citaciones": "250", 
  "faltas_con_aviso": "17", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "67", 
  "nombre": "Trobo, Jaime Mario"
 }, 
 {
  "asistencias": "15", 
  "citaciones": "18", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Tutz\u00f3, Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "8", 
  "citaciones": "9", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Umpierre, Washington"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "6", 
  "faltas_con_aviso": "4", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Umpi\u00e9rrez, Alejo"
 }, 
 {
  "asistencias": "60", 
  "citaciones": "62", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Umpi\u00e9rrez, Javier"
 }, 
 {
  "asistencias": "30", 
  "citaciones": "32", 
  "faltas_con_aviso": "1", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "7", 
  "nombre": "Uriarte Ara\u00fajo, Daoiz"
 }, 
 {
  "asistencias": "5", 
  "citaciones": "5", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Vadell, Antonio"
 }, 
 {
  "asistencias": "34", 
  "citaciones": "35", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Vaillant, Guillermo"
 }, 
 {
  "asistencias": "238", 
  "citaciones": "248", 
  "faltas_con_aviso": "8", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "69", 
  "nombre": "Varela Nestier, Carlos"
 }, 
 {
  "asistencias": "290", 
  "citaciones": "298", 
  "faltas_con_aviso": "6", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "19", 
  "nombre": "V\u00e1zquez, Juan Angel"
 }, 
 {
  "asistencias": "3", 
  "citaciones": "3", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Vega, Cecilia"
 }, 
 {
  "asistencias": "23", 
  "citaciones": "25", 
  "faltas_con_aviso": "2", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Vega, Mary"
 }, 
 {
  "asistencias": "156", 
  "citaciones": "172", 
  "faltas_con_aviso": "9", 
  "faltas_sin_aviso": "7", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "47", 
  "nombre": "Vega Llanes, Alvaro"
 }, 
 {
  "asistencias": "38", 
  "citaciones": "39", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Vela, Pablo"
 }, 
 {
  "asistencias": "231", 
  "citaciones": "243", 
  "faltas_con_aviso": "10", 
  "faltas_sin_aviso": "2", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "74", 
  "nombre": "Verri, Walter"
 }, 
 {
  "asistencias": "298", 
  "citaciones": "311", 
  "faltas_con_aviso": "12", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "6", 
  "nombre": "Vidal\u00edn, Carmelo"
 }, 
 {
  "asistencias": "10", 
  "citaciones": "10", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Villalba, Elizabeth"
 }, 
 {
  "asistencias": "2", 
  "citaciones": "2", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Villarino, Dante"
 }, 
 {
  "asistencias": "299", 
  "citaciones": "305", 
  "faltas_con_aviso": "5", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "12", 
  "nombre": "Vivi\u00e1n, Dionisio"
 }, 
 {
  "asistencias": "218", 
  "citaciones": "230", 
  "faltas_con_aviso": "11", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "87", 
  "nombre": "Yanes, Horacio"
 }, 
 {
  "asistencias": "108", 
  "citaciones": "112", 
  "faltas_con_aviso": "3", 
  "faltas_sin_aviso": "1", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Z\u00e1s Fern\u00e1ndez, Jorge"
 }, 
 {
  "asistencias": "56", 
  "citaciones": "56", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "0", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Ziminov, Luis Alberto"
 }, 
 {
  "asistencias": "0", 
  "citaciones": "18", 
  "faltas_con_aviso": "0", 
  "faltas_sin_aviso": "18", 
  "no_citado_por_estar_ejerciendo_presidencia": "0", 
  "no_citado_por_licencia": "0", 
  "nombre": "Zunino, Francisco"
 }
]